藍絲講到我口啞啞，點駁佢好？

但係中共高官同紅二代最愛英語國家

有冇演化生物學家？
雜交係唔係對dna演化比較好？

咁咪講返共產黨歷史俾佢聽下

藍絲講既都好信？64喺佢地口中咪又係假新聞

一句 係 中國人都係 搞掂

背叛國民黨、背叛完蘇聯又想背叛美國的三姓家奴

毋亡義德道？

攞而家嘅道德標準評論歷史

元朝中國咪又係周圍殺人搶掠
條藍絲唔好而家割元朝席啊，中國有5000年歷史架

蒙古人個朵臭過晒匈奴維京等蠻族
但成吉思汗都做埋中華民族英雄

45秒就cap到
樓主就係圖中人？

佢講得幾啱窩。。
Sir Francis Drake 做海盜越做越大，將殺人打劫搶返黎嘅錢送俾英女皇，女皇就封佢做爵士。。

哦 訓啦 百越夠唔係中原領土

邊個幫習明澤P左FACEAPP相

歷史都未識就鳩噏，Anglo-Saxon, Norman同Viking都唔識分？

雜交嘅定義係乜

中國人既祖先商朝人都有做過拎羌族人做活人祭祀，埋活人同bb落地基片祈褔既事
同埋中國每次擴張土地都殺左好多當地既原住民

慢慢睇入面啲quite
維京人dna得幾%

當年又Dane law 又Norman conquest
班國王成百年二百年都唔肯講英文
而家畀人撈埋一齊 做咩英語民族祖先
果個年代最近講英文又做海盜嘅係Frisian

Norman 只係conqueror 人口主要都係Celtic
鳩up 唔洗本

講黑歷史嘅話，所謂嘅中華民族仲恐怖。
嘉定三屠，湘軍南京屠城，去到近代既長春圍城。。。全部都係數以十萬計